Hkcc engine fm 召集區

想要source，邊個lecturer 好，電子書，新手包就入group 啦
請whatsapp今年engine year 2師兄 95092598 入group

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

我jupas 入返u

手土

推

咁大個人仲用速成

有咩問題

佢用手寫板就唔好怪佢啦

再唔係用呢條link都得

in Maggie we trust

push

個迷離哥哥真係做乜撚野
個撚個呢d po都佢咁濟